港鐵請啲啲撚樣 車都未識揸學人年年加價

屌你老母我一程起碼轉幾次車
有兩架都鳩黎
踩下油又急停下 突然加油又再急停
屌你小兒麻痹定腦入水啊仆街？
尤其繁忙時間迫到扶都無得扶 用撚哂腳力穩住重心
晨早流流腳都軟鳩埋
連應有既服務質素都無 又成鳩日壞車
憑乜撚野年年加價 屌你老母臭閪

元屯天?

係入屯元天

Topic打多左隻字

電腦揸車架。。唔關司機事

岩岩係太子站都爭d仆街
無啦啦急停 仲要係灣位黎
成架車斜左去一邊

繁忙時間車要密就會咁，無計

咁姐係唔係個別問題 直程成個系統戇鳩

除左輕鐵，全撚部車都係自動駕駛，太多車咪又快又慢囉，又衝出黎柒

我都係 痴鳩線

問題又唔係邊個揸 問題係成日急停又急快

電腦揸架喎

車太多，前面個站有d撚樣衝下門又開多幾次門，變相塞車，塞車即係架車遲左，電腦又同你追時間，然後前面個站又有撚樣衝門，又塞過

講起以前會同月台度門對準 而家好似唔覺有啲咁嘅事 成日離到好遠